黃洋達：曾志偉一早指黃毓民不可信

係影片第17分鐘， 黃洋達話曾志偉一早警告過黃毓民不可信， 所以就算攪社運都唔好痴黃毓民，而家黃洋達後悔當初唔聽曾志偉既警告。

屌曾志偉本身咩政治立場呀?你呢個前tvb編劇又咁聽人話既

原來曾志偉可信

係呀係呀，唔講以為你黃洋達純過蒸餾水

依家係咪轉為擁抱曾志偉主義

收皮啦澳門五毛🐕

呢班人真係痴能線，利申唔熟政治

我又覺得曾志偉係暗黃
為搵錢咁解

真係純感覺

如果佢做fyp
論證黃毓民是唔可信的人

應該f 左

literature review引用曾志偉

都要有d證據

冇碌撚帶佢出身，光頭佬做唔做到山寨王？

噉個個保煌黨都暗黃啦

因為同抽生黃拍過幾套戲？

反骨達

曾鈺成暗黃

佢以前跟志偉搵食

蝗上 熱狗 連曾志偉鞋底都要奶

條友真係痴撚咗線

將段片放上大陸，曾志偉一定極速割蓆。

回老家拍返套大作「勁抽福祿壽2」

吓 曾志偉 ?

諗起以前喺舊登屌柒熱狗反而俾班柒頭圍屌，真係好唔憤氣
用下腦啦好心，仲話抗共

反骨再反骨

熱狗執笠係一定會架啦

睇黎佢留緊條後路

熱普城都是垃圾

奶共了

唔好玩啦
邊個敢收留佢

仲有連登仔信雙黃

阿達以家下緊盤好大棋
之前搞過文化抗共
又搞體育救港
阿達係時候進軍娛樂演藝界對抗共產黨

擁抱曾志偉

曾志偉也中槍

笑死人咩

曾志偉：死開啲啦屌你老味

後悔你老母咩 係咁撚後悔就執笠啦屌你老母

嗰時洪非凡班人圍爐，只可讚不可彈！

警犬世家都暗黃

寧願信曾志偉
明晒

咁而家變左曾志偉本人信唔過

曾志偉係演藝界選委 投票俾777都可以話暗黃
睇得太多獎門人

係人都知汪洋你唔可信

唔投777叫明黃...
你明唔明個暗字咩意思

我只係覺得佢份人知道是非黑白
但選擇唔出聲奶落去

加返句
真係純感覺

反骨達果然反骨達
on9

唔想click入去
咁點解當初唔聽曾志偉講？

段片係熱狗仇家channel up上去

所以佢而家咪話後悔

我覺得巴打你係弱撚智

講下感覺姐
又唔係話一定
唔洗好似俾錢屌過你老母咁咁過我弱撚智麻 我同你老豆唔同架

我冇印象佢講過咩過份既野
可能記性唔好
但係又冇特登搵佢講過乜

話你弱智個位巴打都係純感覺姐

費事嘈呀
打和啦

做雞都係為錢架咋
其實佢地內心好pure好true

無深究佢兩人嘅嘢
究竟邊個錯？
但其實毓民同個個partner都反面
真係要反省下

其實呢個感覺個原因仲弱智
我睇杜汶澤食住上佢同曾國祥果集
曾國祥話杜汶澤性格似曾志偉

睇鄭中基果集
鄭中基又話佢極有正義感會抱不平

咁我又覺得杜汶澤性格既人會識分事非黑白既 只係選擇出聲定唔出聲

真係憑感覺
其實冇睇TVB六七年 冇乜機會睇到曾志偉

你覺得共產黨點？（唔好用理性去諗 憑感覺）

唔好懶係發現五毛咁問埋D戇鳩問題
我反共反過你老母D閪皮

邊個搞曾志偉我請佢食花之戀

聽黃洋達講野好唔舒服 又唔俾人講 但自己講野又斷下斷下咁

鳩達為左抹黑毓民連曾志偉呢啲都搬出黎
下次可能話689一早警告佢話毓民乜乜乜

正骨達

咁成龍呢

極有正義感
之前唔大義滅親捉自己個貪污黑警老豆
自首。

更正

我樓下陳伯都係咁講

Er er er er er er er er er er er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er er er er er er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er

熱狗為咗抹黑黃毓民，連獎門人都吹到變黃絲

黃洋達已經何志光化

下屆可以夾埋何志光 昌昌 組黨

一票不投黃疏炆

不過呢邊廂，曾志偉就幫住警方，話拎長槍唔一定開槍，只係怕破壞分子混入啫。

真係暗黃，暗到睇唔到
跟住你又話，毒果你都信？

反轉豬肚就係屎

唔係黃絲
係暗黃
你明唔明咩叫暗

其實佢以前跟曾志偉搵食，一年拍一套戲都夠佢食，所以話曾志偉好睇佢、對佢有恩。
所以佢講返當初為左撐教主搞社運，曾志偉都勸佢唔好信教主啫，但佢當時覺得教主啱就唔無理啫。

咬住佢一句說話有咩謂？到佢投共跟返曾志偉撈先咬都唔遲啦。

剩計反骨攪清算都已經可以咬到佢體無完膚啦吓嘩

講咁多做咩，就當獎門人有咁講過，點選擇係你自己話事。所謂條路自己揀，仆街唔好喊。唔好話幫毓民，你咪又係想威想揾錢，如果比你做到議員，你會唔會話毓民信唔過？咁多年吹奏毓民，依家話一早就話信唔過，你肉唔肉酸D

我曲線話緊曾志偉係暗黃條on9

又轉軑? 之前唔係話要擁抱陳云根主義咩?

又轉軑轉軚? 之前唔係話要擁抱陳云根主義咩?

erererer.....屌大家都明架啦！⋯
erer....er....即係咁⋯
er, 屌你er......

拎個曾志偉出嚟做reference 就一定正確咩

呢兩個星期聽神駒的苦主電話，鳩達分分鐘都係俾的𡃁害死，班𡃁成日呃鳩教主的支持者捐錢俾熱狗同買熱狗產品唔駛捐俾普羅，攪到鳩達以為自己真係吸到水

一個陳伯都捐過6位數，有的求其都捐1000

即刻有曾志偉把聲：「唔可信呀～」

笑死人咩⋯⋯
你仲覺得唔關鳩達事
咁同信雜總係好人俾江派屈有咩分別

以前李政熙先話自己當年俾鳩達指示佢退黨以便幫佢做野

唔係話唔關鳩達事

係話佢俾的𡃁呃鳩到心雄夠膽反教主骨

鳩達咁撚偷錢，唔係覺得自己吸金能力夠飛起教主點會無啦啦攪自己金主呀

咪話你太天真囉
熱狗呢d宗教加幫會式管理組織
冇首領首肯點敢做呢d野？？

鳩達唔係心唔心雄
係根本有心步署好要脫離教主
教主d大金主佢知點都囉唔到
但佢只係食左myradio同本土派個餅都fatfat

巴打你last yr做上癮？

狗達

20:39果度，講起Darling單野，陳獸胃即刻講：唔關我地事呀
搞到蝗陽達要幫佢兜

我由17分鐘聽到22分鐘度，黎黎去去都係老蕭、陶傑、區諾軒呢幾個例子，講陶傑單野已經講左4,5次，係咪真係諗唔到其他野講呀…

23:00 - 23:18 經典呀！窒機既模範黎！
你一路以為果件事好好好er好好好好好唉我唔識講我唔識講呀呢d咁樣即係即係你即係下errrrrrrr

日日聽陶傑 幾撚時有笑教主呀屌你老母

碌撚係第幾次做幫過鳩達嘅契弟?

屌, 咪撚再聽佢個台啦, 炒作博收聽, 佢鍾意講乜咪講乜, 只要無人聽, 佢話自己係上帝都唔會有人知

鳩達份人真係好正

用做短人做證明，鳩達你唔係呀